# devops-netology
#
***gitignore terraform***

Исключено:

Локальные каталоги .terraform
Файлы .tfstate
Файлы журнала сбоев
Исключены все файлы .tfvars, которые могут содержать конфиденциальные данные
Проигнорированы файлы конфигурации CLI
